點樣成立區義工團幫候任區議員？

想每日都搞下血壓站，健康咨詢嗰啲。有咩建議？

推啊

幫幫手各位

推

我都想知
e家d候任區議員仲招唔招義工？